好撚樣衰既妙麗

個friend 喺Disney store 見倒，，，，好撚樣衰呀 嚇死人咩 個心離一離呀

justin biber

呢隻係野獸

我覺得似奧巴馬

葉德閒？

Obama

x2

Justin Bieber

阿姐靚過佢

X3

化個妝就得啦~

倒影